{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083907?place[place_type]=GID&place[gid]=1083907&place[latitude]=35.3543000244&place[longitude]=126.7297198148&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "실로암펜션"
    },
    "text": "日常から離れ、自然とともにリラックスできる場所になってくれるのは長城のシロアムペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションに予約人数追加がある場合は、事前にご連絡ください。 増員に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を厳守していただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 お魚やお肉の直火調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiの利用が可能で、バーベキュー場の利用には追加料金が必要です。 駐車場があり、白岩山、白羊寺、筆岩書院、南昌渓谷が周辺観光地としてあります。 客室情報およびご利用時間はチェックインが14:00からで、チェックアウトは11:00です。 様々なタイプの客室が提供され、最小2人から最大15人まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。増員には別途費用が発生する場合があります。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00です。ご利用時間には厳守していただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。損害賠償の責任もお客様に発生することがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "お魚やお肉の直火調理は認められておりません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されておりますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金の誤表示についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室でIPTVやWiFiは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には白岩山、白羊寺、筆岩書院、南昌渓谷などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な人数の範囲はどのくらいですか？",
            "answer": "様々なタイプの客室が提供され、最小2人から最大15人まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 742
    }
}